我終於開到連登戶口了

我係一名60後中坑，以前淨係識上香港討論區，Baby Kingdom，高登都係去過幾次。連登？ 聽過下，不過唔知咩嚟㗎。6月16號之前，我從來冇黎過連登。

616 之後，我開始認識連登，我嘗試嚟呢度睇嘢。果然大開眼界，在這裏 ，我看見年青人嘅創意，活力，同生命力。 你哋有理想，有智慧，有勇有謀；最緊要係你哋有一棵善良嘅心，我真心佩服你哋！我好慚愧，你哋今天所做嘅嘢，我年青的時候冇做過，亦從來冇諗過要去做。

之後好想開個連登戶口，入嚟同你哋傾計，但係講真唔係好夠膽，驚畀你哋排擠，話我哋和理非。

年青時我入唔到香港的大學，所以沒有大學嘅電郵地址。用 netvigator 用咗20年，但係我從來冇用過 netvigator 畀我的電郵地址，就連個 login 是什麼都唔記得了！曾經想放棄開連登戶口。

但係呢段時間，我每日都上連登睇你哋寫嘢，最後終於打電話去 pccw 問佢攞返我從未用過的電郵地址。初時佢話需要三個工作天寄到我屋企，但結果要一個禮拜以後先收到。可能呢排有極大量嘅中老年人去問佢哋攞返十幾二十年前塵封嘅電郵地址。

今日終於成功係呢度開到個連登戶口。其實，講畀你哋聽呀，我而家喺幾個 WhatsApp 群組都有好多同我差唔多年紀嘅人，四圍打鑼咁問應該點樣開連登戶口！

G持啊

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

we connect

歡迎

小心五毛 惡意推post
保持頭腦清醒

30幾歲廢中表示都係開戶兩星期

歡迎銀髮巴打

welcome

學下隔離POST 50後影遮身分證只露出生年份+手寫會員名是常識吧

你好

連登快啲開返個銀髮區

小心激到爆血管
上連登勿認真

Netvigator而家開唔到AC

千萬唔好認真

60歲上連登

你好，我叫煎堆

上連登勿認真

有咩出奇
見過阿嬸上感情台添啦

奔四廢中表示都係今日開戶

歡迎！btw樓主可以好似隔籬post咁遮住ID卡資料咁淨係影出生年份再加埋自己連登ID

G持銀髮巴絲打
排除萬難 assemble!

We connect

Welcome uncle brother

唔知點解, D老人家個樣 都幾容易分得出係廢同唔廢
尋日我見個班, 好多都係有一種貴氣, 唔知點講, 好似文人/紳士咁
你睇返當日搞烈士頭七D片段, 個D所謂老人家....直情係兩種生物黎

各位, 21/7 到我地接力, 記得出黎 WE CONNECT

你地爭左5萬個

睇d用字同句子都知一定唔係60後啦

香港人同大陸人唔使開口出聲都已經分到啦
同樣道理

我成日捉連登啲細蚊仔同我傾計

不過無人采我

連登規舉，有圖有計傾

冇人會話你係和理非
因為大把連登仔自己都係鍵盤戰士

連登一去到凌晨，根本就唔係連登，而係五毛登，成班135毛，瘋狂開post，瘋狂推垃圾post，大量刷正負評，一起身個個熱門post都係135毛開嘅，根本凌晨時份嘅連登，唔係一個討論區，而係一班收左錢嘅人，9叫嘅洗版區，嚴重違反左討論區應有嘅討論功能

故此強烈建議，應限制凌晨時份開post，推post嘅次數

或者該時段開嘅post，同推嘅post，要有200留言加2000正負評數，才可以上熱門

又或者設立，凌晨熱門台，將所有凌晨至上熱門嘅post歸類為凌晨熱門，令大眾係區分資訊時，多一個參考

求連仔接納建議

絕對贊成有咁嚴格嘅審查制度！ 等一等，我預備下。

你講得岩, 有文化修養呢家野, 真係唔同D

Welcome to LIHKG

前輩，上連登勿認真，唔好只睇熱門topic，每一個post都要仔細睇，同埋善用起底功能，睇清開post條友有無前言不對後語，咁樣你會中少啲伏。

Welcome

冇得貼身份證出生年份 之後用張紙剪一個格仔 之後寫出你個名同連登ID
熱血中坑 #281835
show到起碼大家都知道 We connect 比年輕人一枝強心針

不過一定要保持頭腦清醒

1. 千其唔好太認真, 連登仔一放鬆小小就會玩ON9野 好似之前亂碼POST
2. 保持頭腦清醒,保持思考, 見到任何POST唔好只睇標題同樓主內容, 嘗試係回覆當中尋求真相理據,之後先表達睇法/轉貼
3. 連登三教九流,未有一致目標既時候, 好多主題會涉及白痴,ON9,岐視,暴力,粗口,頹廢,如果可以,請你包容以及理解

叔叔你好

蓮燈討論區

Push

你好啊

《反送中。反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變成軍政府？詳細解說 (警察已進入權力核心)

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注組 持續更新 (有詳細資料+公開信)

你好呀

歡迎巴打
不過依到好多假膠, 小心睇

連登好多假膠 3毛 分化post
唔好盡信
最重要係思考

叫埋你啲老友一齊上黎啦

Hello 呀叔👋🏻

歡迎黎到中共網路統戰前線

有時真係好想了解下 究竟D建制長者諗緊D乜
如果可以 麻煩post Ｄ真。長輩圖上黎比大家交流下

樓主應該效法隔離Post
影自己身份證月份+年份+連登id+連登name
如果唔係啊豬啊狗都話自己係老野

叔叔你好
冇得貼身份證出生年份 之後用張紙剪一個格仔(淨係表示年份就夠)
之後寫出你個名同連登ID 熱血中坑 #281835
show到起碼大家都知道 We connect 比年輕人一枝強心針

不過一定要保持頭腦清醒 唔好盡信

連登好難開！我都係用住個仔ac玩住先，不過好佩服你，好有毅力開連登ac

只要係真香港人 , 無論你幾多歲都支持

Uncle你好呀

連登係多資訊但同時都有好多五毛假膠

記得諗清楚啲資訊嘅可信程度

上連登勿認真
希望你識分邊d真邊d假

記住要諗清楚啲人講咩先好信，同埋上連登勿認真

我老豆同你差唔多年紀
如果佢都好似你咁就好

Hello 廢老

連登係個討論平台

有啲惡意comment唔洗太認真

歡迎光臨

自貼先啦，老友記

最近三毛分化打手發緊功,尤其是係朝早時段,敬請留意

【置頂】金鐘逃生巴士指南

反送中完左回復正常之後
應該好快就嚇走晒

連登平時d言語係可以去到好盡
但唔洗咁認真
出到黎個個都好善良

去七仔買連登帳號卡啦

721見

歡迎你
同d未有ac嘅朋友講聲，小心俾人呃呀，唯一方法係用isp或大學email，有人講要錢就係呃人

推薦你順手裝埋telegram

珍惜依家個連登

hi uncle

G持巴打 歡迎加入

連登都有好多 中共打手 嘅發文
你要慢慢認清邊啲係 假連登仔女
唔好因爲係連登就輕易相信 要獨立思考

呢排比較多政治帖文
遲下都歡迎你開創各種話題，一齊討論

有自己友60歲access到
咁對家既應該仲多

歡迎巴打

長輩平安，一生幸福

Netvigator email唔係邊個都開得嘅咩？

支持你

身份證再加會員號碼

呢到平時唔係咁架
平時痴線佬多到好似7-11咁 總有1個係左近

成人台要去setting到開返先睇到
enjoy

叔叔你好，可唔可以開post 教下後生仔點樣說服藍絲長者認清事實

we connect

樓豬自稱中坑比人過銀髮

60後
唔係60歲

雖然應該都5x歲

welcome
=================
唔理衝唔衝 721金鐘
721 和理非都要Full Gear

上波台兜個圈

相由心生
———————————————————————
借位分享唔該

抗爭成功第三黃金規則詳解 - Be Water (上）變成無形

歡迎歡迎

Hi uncle

我個post 講緊呢樣
———————————————————————
借位分享唔該

抗爭成功第三黃金規則詳解 - Be Water (上）變成無形

支持開明

反對世代撕裂
We connect

Welcome錫返啖先！咁抵錫

沒有世代之爭
只有極權自由之戰

樓主, 好人一世平安

連登係一個熱愛國家既討論區
我地支持警方嚴正執法
支持成立獨立調查委員會
去還佢地一個清白既

之前唔少電視台, 抹黑我地搞遊行
其實係 babycondom 同香討個邊搞出黎
滲透左我地呢邊做宣傳
有朋友記得幫我地澄清下

如果係真，歡迎加入
不過係度提一提大家
討論區上面咩人都有
千祈唔好太上心
唔好俾D3毛洗地工/不同路人影響心情
記得依度只係一個平台
咩人咩聲音都有
真真假假請用你嘅智慧分析

明白以上道理之後
請enjoy自由的空氣

長輩好

支持，香港人加油

小心成人台 提防馬上風

我真係唔信 60 歲會打咁多口語

歡迎你

有冇仔女教你用？

以前隔離登唔用得netvigator 好似係因為可以轉名開分身
而家係咪唔可以隨便轉名

Welcome
小心一毛，小心假膠。有時連登仔心急時比較惡，上連登勿認真。721記得去遊行，向多啲叔叔呀姨公公婆婆宣傳下

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去遊行！

叔叔妳好

阿叔好野

同問，樓主

有時信下人啦，佢千辛萬苦嚟支持我地仲要judge 人

全部女人都係....

多謝你加入呀
我地以後一齊傾計討論 一齊守護香港!

唔理你係和理非定係勇武,
只要你係呢度, 大家立場一致, 不分化,
幾多歲都歡迎你

呀叔你好

netvigator以前唔得

我老豆都有上
6x 歲

叔叔你好!歡迎加入連登
多謝你咁開明會上來了解下後生仔諗d乜
記住介紹多d朋友仔來

hi

有 d 野係扮唔到架，傻閪中坑

入到黎就係巴打

請保密個人私隱
連登咩人都有

支持
不過要記住 上連登 勿認真

推 g持

歡迎你
呢度雖然多癲佬
但大家都有愛香港嘅心

有幾熱血先

Netvigator 依家開到ac?

歡迎歡迎
熱烈歡迎

歡迎！！

用字似係八、九十後喎
學隔離個post既叔叔咁
影張身分證黎睇過

舊高登人表示今次先的起心肝開連登acc

pccw開到ac既咩

我都係特登去PCCW 拎返個EMAIL.但只係去返門市就得.即有.

唔知點解覺得好好笑但係歡迎你呀
小心五毛同假膠 和理非勇武一樣咁重要 加油

連仔快手開番個銀髮區

支持巴打

首先要介紹返，因為依加係戰爭狀態，連登比較正常。
往日連登又名兒登，好多膠post 的，即係無厘頭。
如果日後見到d 傻傻地既巴打，勿怪。

去站務台

我信...因為我外母都話要上
睇左幾日
仲同我講唔怪得你咁口賤原來呢到學

80後 廢中揮手區

只要係同路人 大家都會好歡迎你

Hi 你好！連登仔個個都係鍵盤戰士發夢王，無一個真係出去遊行示威。近排俾各大傳媒指出由連登仔帶領整場運動不付事實。香港政府無理由取締連登討論區，除非香港政府對香港基本法保障言論自由一項取消

我都開到lu ！ P牌仔

樓主又唔係講d咩3毛野分化野
冇必要咁樣judge人
我就支持樓主，去到60歲都仲肯接受同學習新事物，好難得

個啲人多數拎白卡

仆街仔

竟然打埋去俾上網公司搵email, 好有毅力

we connect la

唔理咩年齡,

721見

屌我仲未開到
借人account 咋

我70後，過程同你一樣，支持年青人

80後廢中仲未甩p

同你外母講返，連登係有口德村村民居住的

Hello叔叔 歡迎加入連登

Welcome

————————————————721港島見———————————————我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

Hi Uncle 係連登要識得保護自己 唔好透露任何個人資料呀

歡迎你呀

善意提醒一句
要睇清楚啲Post係真心定假膠
唔好俾一毛三毛五毛分化

好正喎巴打

又寫得幾好喎衰鬼

我係70後，都係啱啱開到戶口

巴打唔使咁認真，所有資訊自己過濾下先，再睇下有冇人中過伏

80後都廢中

其實有好多中老年人都反共，唔好用廢乜廢乜呢個term好啲

We Connect

叔叔好波

不再是CHILD 登
多元化D

叔叔可以喺主頁向右拉 睇下其他話題

推還推
記得7.21

睇開香討同baby kingdom都仲未被藍絲同化晒仲肯過黎連登睇下後生仔意見

巴打歡迎你
少少上連登既提醒
1. 無論如何都唔好係網上透露個人資料
2. 請睇每一個post 都問自己一個問題：「呢個POST講既野係唔係可信?」，無論佢寫得幾好幾詳細都好，都要問自己呢個問題
3. enjoy and serve yourself

hi uncle , we connect
說服多啲你身邊朋友接收正確資訊
你係點知道連登？你仔女推介定fb page？

冇P?

上連登勿認真
唔係個個post都岩架🙈

上連登勿認真 呢度十個九個都痴撚線

我都係做CD rom多，後尾忍唔住同埋想做文宣幫下手就申請番個戶口留言同攞圖做文宣

push

不要說hello uncle, 試著說721見

防人之心不可無！

一句老人家就信哂， 未免太兒戲
P牌， 0開post當睇唔到？

我係中共知你地玩溫情weconnect,一定用大量一毛扮老人家上連登說教
從內部分化連登仔

先少人後君子，有相先有計傾

我就係用netvigator開

場運動完咗就會日日有人屌廢老屌到你唔想上
如果你真係60後嘅話

我是80後，我都係睇左好耐連登。一直都想開戶口但未敢踏出第一步。
直至近來反送中，才打俾PCCW問返我個電郵地址，但佢答我唔到。唯有係咁摷返最初PCCW俾我嘅電郵記錄先找到個電郵地址，重設埋個密碼先一步一步咁開到連登戶口。
P.S 欣賞你地嘅努力及創意。不要放棄！香港人加油！

叔叔擺年份同月份同用戶名就得
其他個人資格唔好擺上嚟啊

連登歡迎你

I am using my Netvigator email as well, don't confuse the newcomer!

Hi 叔叔 歡迎

最近非常時期連登做返正常人，希望你睇到平時連登仔啲假膠post 唔好爆血管

留名睇樓主個仔女出現

老巴打.連登既規則要有圖OK?
証明比我地睇你係60後
圖+會員編號+日期

屋企上網isp 仔仔學校又有isp

有冇收到連登長輩圖啊?

歡迎爸打

60路

其實呢度都好多和理非，但係和理非都有和理非既崗位
為人為己，你買左裝保護自己未呀

依家好多60後用語音輸入嘅多口語唔出奇

歡迎巴打！

驚乜撚柒嘢，上得黎就係巴打，五毛除外

相已經影咗，而家學緊點樣upload 相片

連登就係蓮登

真 我岩岩幫老豆開左連登 唔知樓主係咪我老豆啲朋友呢

哈哈哈！睇完你嘅文之後我即刻去摷返我嘅netvigator Email做咗連登仔....

媽！我在這！（揮手）

你係用手機定係點樣?
手機就可以禁
表情隔離嗰個 好似有座山咁樣

上連登、勿認真。

不過連登不失為一個表達另一人格嘅好地方。

請你以行動改變身邊d廢中

希望連仔開個台俾你地盡情玩！
估唔到今次真係we connect，其實我地都好想知道長輩們諗緊咩！

Here you go!

加油！

沒有連登仔，只有連登時代。

「理念係唔會死，後繼一定會有人。
光復香港，時代革命。」

廢青巴打係時候整翻個連登注意事項整合俾老一輩巴打睇了
廢事佢地誤入膠post

say hi(又係剛開)

Child登不再

叔叔 如果俾連登仔鬧唔洗灰心
大家都係粗口横飛多 但真心善良
weconnect

啱啱Hgcbroadband開到，netvigator 得唔得唔知，但hkstar 唔得。
我用hkstar 證明我係50歲亞叔

agger 721見

歡迎呀

weconnect

歡迎你呀叔叔

爸打好波

唔好咁比，隔離post 50後巴打個仔都係巴打先識咁做

新黎廢中報到

影下髮線加user name，有M字額就信你
身份證就唔好啦，好危險

呢個真😹😹😹就咁望樣都正氣好多

一齊加油

連登係愛國愛黨大本營
建議睇番bk 香討

叔叔叻過唔少連登仔有圖

巴打你先55歲，正正係黃金年齡！一d都唔廢
祝你工作順利

你班仆街仔搞到叔叔都要影身分證俾你地睇先信
樓主好可愛陪我地癲
7.21見！

小心爆血管
依到啲連登仔膠起上黎真係cls
記住一句
上連登勿認真
Enjoy

難得咁大段嘢都係正字

我都係用 netvigator 開

已經去到28

記得遮住重要個人資料呀！！

不分年齡都係自己人

我諗起有個po話老母睇得多連登 出街食飯話碟餸狗都唔食

唔好去體育台

多謝你 唔嫌麻煩開account 加入我地
歡迎你呀叔叔

HO BALL

重申, 連燈係愛國愛黨愛港大本營

成班傻仔信個下先好野

唔好認真
唔係盞激親自己
好多痴線佬/假膠 小心

60後係指1960後定60歲後
如果1960後都仲係黑髮姐
歡迎巴打

歡迎新會員 咪玩膠

樓主我愛你

熱迎歡迎同志加入連登

G持

銀髮族遊行後 李生堅持係政總門口絶食72小時 3日後8點大家一齊接佢

大家支持下叔叔 幫手推下

電話版

支持

HI叔伯

Hello

歡迎 721金鐘見

We connected
Btw，為人為己，買左保護套裝未

睇住高登分裂出連登 一開頭連登好低質
估唔到會發展到咁勁

快啲上嚟成人台睇下
講笑 歡迎光臨

HKBN email都得

[黑色0.3警告] 張超雄事件 - 論0.3分化議員與群眾手法

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

幫幫手

呢單嘢一完就嚟料㗎喇

同我老豆同年

你個名
又係鈀打？

支持

得閒上吓 網上世界真係一秒鐘發展比以前快好多

To樓主：唔好睇乜信乜，唔係好易炒車

請學習同幫傳black bloc

3件純黑tee (1件包頭）
1件普通tee

土生土長真香港人。

你哋知唔知呢張係咩嚟㗎？

好想知有幾多叔叔開到AC

歡迎前輩

樓主叔叔好高興認識你

諗到行行下街聽到個阿伯咁講

I was using hkstar for internet connection back in the 90's.......

歡迎叔叔

呢個係BNO?

00後表示唔知係咩

嗱呢度不嬲都係愛國愛黨嘅

大我老竇兩年

四圍打鑼咁問
睇呢幾字都FEEL到股老人除
講笑講笑, 歡入加入呢個大家庭~ WE CONNECT

97前出世紙

唔係以前嘅出世紙咩 我爸係呢張

銀髮巴絲
We connect.

點解你可以keep 得咁好scan 得咁靚
我89年出世張嘢都摺咗幾摺

加油
但連登既野有時唔好太認真看待

大英帝國既出世紙

銀髮: 該煨LOR!!! 而家D後生咁講野

Connected

齊來影陰部

巴打你好

Gchi

我都有張

整個銀髮模式俾佢地
D字放到雞乸咁大, 同埋FILTER晒D粗口

支持

BTW Netvigator真係唔得? 我老婆都話想開返個

叔叔你好！

搵埋朋友一齊上連登啦
越多人5毛作用越細

Uncle你好

叔叔你好
你同我阿媽一樣大

歡迎成為真。香港人

我4張半都係今日先開連登a/c，多多指教

你話你係就係 ?

遲下應該整埋大叔台

我都開唔到ac
跟住人地俾左個我

I do have the same type of Birth Certificate......... and the expired BC passport.....

Uncle你好 歡迎加入我地

我嗰張比我老竇老母摺到好似垃圾咁
個logo冇得輸

歡迎你呀叔叔
有咩唔明隨便問

我跟伯伯入咗會

假膠味濃

好波~!

同輩，我都係啱啱先開到

30幾歲未算廢中啦

利申：由上高登到依家都十幾年，我都30歲，我係唔會認自己已經係廢中

唔好沉迷係成人台

歡迎你BRO

I used my Netvigator email to register the account......

[緊急 突發] 全港最大型既線上文宣 正式上線啦

唔理衝唔衝 721金鍾

Uncle hi

Uncle你個username 又幾趣緻

入黎呢度第一項規矩係自貼

睇圖片MODE

要加緊腳步啦,愈黎愈多長輩要開AC

呢度係兒登

同廢中

推

握手

有咩創意
哩到個個都係兒登仔黎 得把口係屋企對住部電腦
現實個個愛國愛港
搞事嗰班係baby kingdom班友

CONNECTED

welcome to the real world

小心保護個人資料呀唔好自爆
呢到一樣有好有壞 自己要保持清醒
最後 歡迎您

唔奇，有少少文化修養既人，唔理係咪老人家，都一定會明知依家既社會問題徵結就係政府度，所以會比較注重儀表
反之廢老就多數係無乜讀過書，無乜見識自己又頑固，先會到今時今日仲會走去支持咁既政府，佢地既生活一般都係比較不修邊幅
所以話廢老有樣睇，其實係好合理既

Testing
P牌仔揮手區

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

好人一生平安！

連登仔 60後 We connect

好感動呀！點解係咁短時間會有咁多人回應嘅？ 睇唔曬呀！

Hi

上連登，咪認真
唔係會爆血管

愈多長輩入連登，第時文宣同選舉我地既力量就愈大 歡迎加入連登

我都係

感動
大家加油

80後廢中 報到
我開左2星期戶口
（但做cd rom做左10年....由高登年代開始)

請問幾時先會冇咗個P牌

標題吸引內容吸引

We connect!
721見！

+1
諗住打溫情牌？

好正，好有說服力呀！

睇下圖片MODE先啦

咁咪冇得撩人深宵傾計

恭喜恭喜

感動推

歡迎👏

我係用netvigator
都係兩個星期前開acc喎

Wellcome

接近奔4 too

你唔講歲數出黎其實無人知
大家都係連登仔不用分得那麼細

係我地欠咗你地
冇比啲耐性教你地用電話
搞到信撚曬啲藍絲

我識得用話音輸入法㗎！ 快好多。

幫家長們
Like fb 立場 蘋果 rthk vnews
幫 佢地手 機 裝now,apple,立場
電視裝 now
簡唔中買份 apple 放屋企 俾佢地睇

入親黎鼓勵D連登仔，次次比人串？乜事？又話連登仔好有愛

聽聞一個月左右
利申啱啱甩P

我都有

Hello uncle

同我老豆差唔多年紀 最近都幫佢裝左連登app

信你

好波Ching

歡迎黎到連登
本人都係和理非
但規矩係唔割席

不過小心分化同三毛
連登好多假膠
所以收到資訊要過濾

啱啱睇咗呢個po 鼓勵咗我開

歡迎

721港島見

哈哈
可唔可以教我點樣可以速度快啲

有啲post記得勿認真呀
真係有啲癡線佬㗎

和理非定五毛呀

叔叔您好

好撚熱血啊!!!!!
!!!!

連登係社會的縮影，香港人起反送中後先會咁團結，連登都係因為反送中先會咁團結 咁有禮貌
希望阿叔你健健康康，唔好太介懷啲人講啲咩，因為呢到基本上唔會有admin封人，好多痴線佬。

我明天登 6 呀！
連仔一開台我同先生即轉過來。到而家都唔識貼相，用起底功能，或者，開新 po。不過，昨天教識我個50後鐘點姐姐點對付3毛。

上連登，stay young !

多謝你支持我地

樓主60後咋，未60歲呀

G持阿叔！

g持

同我爸爸同年
如果佢好似你咁清醒就好

最鍾意可愛嘅銀髮族
喺佢地身上可以學到好多野
佢地嗰種氣質係廢老模仿唔到
廢老就算著到幾靚都冇嗰種感覺

叔叔 你都識打幾多口語字

721見!

俾錢就可以買到 同買點數卡一樣
周街7仔都有

歡迎你呀巴打

難分真與假

我都係因為反送中特登摷返個ac 開戶架，大家一齊加油！

整咗條片 提下大家點解721要上街

大家背負既係烈士們既遺願
721 大家代佢地一齊走下去

一個都不能少
不流血，不受傷，不被捕
不分化，不篤灰，不割蓆

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

絲打黎？
歡迎

係唔係問你個仔 連登要回證明！

阿叔有無去東莞以前

無知老野一問而家啲出世紙係點樣？

唔小心畀左負評
但我係支持樓主架

同我老豆一樣大 歡迎你

終於可以連結另一個年代既巴絲

係呀
我係babycondom connect過來
但由大學開始已經有睇開高登
而家只有連登高登兩個forum apps

歡迎！
We connect finally

點加快架

連登好多痴線佬 不過大事大非嘅時候佢地會暫時變返正常先
同埋呢到好多5毛同分化撚 要小心閱讀

咁多老豆同年嘅 我老豆又係1964

老野去高登啦 個post好大陣老人除啊

快走 呢到啲人傻傻地

你好。
我係babykingdom 三毛地獄走難 過黎既80後。
大家一齊 weconnect

叔叔歡迎你不過呢到好多膠post㗎，記得睇清楚再判斷吓先好信呀，有疑問就喺呢度問我哋啦

btw好鐘意你個user name

歡迎加入

其實我都... CD-R 左連登好耐, 因為反送中, 忍唔住開左a/c....
(以前從來無玩開forum)

Snow姐成80歲都上連登啦

認真
睇連登 個人都開通d
同埋依家都過左幾年喇
連登仔有d都大個左
連babykingdom 班師奶都話連登仔有point

跨世代呀

「但係我從來冇用過 netvigator 畀我的電郵地址，就連個 login 是什麼都唔記得了！曾經想放棄開連登戶口。

但係呢段時間，我每日都上連登睇你哋寫嘢，最後終於打電話去 pccw 問佢攞返我從未用過的電郵地址。」

一樣呀 我都係上個星期先搵Netvigator retrieve email & password去開連登account

樓主係講60後
唔係“歲”

而家有語音輸入....

我都係嚟自BabyKingdom架

可以呀，我就係用Netvigator開account

歡迎你，呢度全部都係和理非，激進果d去晒want, kingdom la

佢嗰個係gif嚟

我都係剛剛先知自己讀過HKU就會有個email....今日急不及待黎整返個acc
呢個係我第一個CM
由6.9之前就開始成日上連登update 自己動態, 612簡直係禁爆個F5
一直都只能做CD ROM
而家可以留言就可以加入做鍵戰

阿叔好波

歡迎
睇post時記得fact check

我自己唔夠膽用返HKU嘅email
驚講錯野俾人起底

Hello Uncle

仲大過我雙親好人一世平安

Feel 到團火未呀大家 又係一手好字

Testing

支持熱血中坑

呢到正好多
嗰邊啲jm實在太8婆
返工已經遇唔少
放工睇返連燈爽好多

叔叔你好呀！
歡迎你黎，有咩問題大家都好樂意幫你！
希望你都幫到更多朋友入連登，知道我地年輕人好愛你地㗎！

大家都係香港媽媽 we connected

支持加油啊叔叔7.21見

同我呀媽一樣年紀
痴撚線想像唔到

祝你長命百歲
一齊抗爭到底
721見

笑死

gchi

我從來無踏足過東莞

叔叔好

銀髮哥哥我地歡迎你

同行

我都係中坑，仍然係P牌

你身邊個D朋友 有冇一D係藍絲或偏向藍
如果有 佢哋有啲咩論點 係咪淨係識講美國佬 外國勢力
係咪無條件信 民建聯，工聯會個堆人渣
你點睇六七暴動 工聯會譴責所謂暴動
工聯會(楊光)拎到垃圾勳章(大紫荊勳賢勳章)

連登6月前同6月後跟本係兩個唔同既討論區

同我老豆同年 真係一樣米養百樣人點解

勁

P牌仔揮手

connect

我愛你

歡迎歡迎
幫你啲老友裝APP 同開戶口啦！

表示感動

花打千奇唔好去波台

細我阿媽1年only

恭喜🎊 WE CONNECTED

我前70後，希望唔好介意我比D意見樓主同各位60後，70後，80後。

如果想短時間內(1，2個晚上)知道而家個大局同跟住短期局勢嘅走向，強烈建去Youtube搵細良D片睇。

細良之前係中央政策組做要員，對政府D運作非常熟，聽佢D分析會令你知道好多嘢，可以令你好快有個概念跟住有乜可以係自己個位置有乜可以幫D後生。

要叫你地d 朋友一齊上呀

歡迎更多啊叔

加油

好感動

叔叔好猛, 唔只純粹上黎噤簡單, 直頭係好清楚玩法添, 打成一片

歡迎加入連登大家庭
你也可以成為假膠的
加油

係咪覺得有個新世界
有冇睇J圖post啊

你地仲西利過90後
我都係借人地email開
btw 歡迎呀

歡迎！

咦? 乜會起到底ge 咩?

我都係今日先開到戶口
呢個係我第一個留言
我係由香討過黎
大家為香港努力

都好喎，香港好似無乜銀髮族可以用嘅網上討論平台

好感動見到60後識用emoji

本來我都有呢個疑問，以前就係想用IMS開唔到，等到轉ISP先開到連登
而家你呢個CM既回覆似乎有好多人證已經可以用IMS

咁你要問番起底組

雖然你嗰時三歲 但係想睇下你而家有咩諗法

痴撚線，我哋最撚有口德

歡迎
要小心五毛呀

唯讀咗好耐，幾日前終於開咗acc

hello中坑巴，歡迎加入

我係因為你先開到acc

叔叔你好啊
和理非係我地勇武嘅最強back up
721港島見我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

7仔買卡喇

支持
歡迎你

叔叔你好，歡迎你，呢度會有好多粗口，大部分巴絲都係心地善良，而家敏感時期多左好多三毛搞分化，每個post 都睇清楚，要自行判斷真假

香討間唔中都會見到一兩個黃絲留言，之後俾人係咁負評，好感動嗰邊咁多藍絲你哋都冇俾人洗腦堅持自己立場

召喚棋靈王

真正 We connect

bk都有jm過嚟

我係入伍廢中，多多指教！

歡迎
其實pccw個isp email
有部分都係
英文全名@netvigator.com
再唔係就後面加數字

大家忘記左又唔想等可以撞下手神

恭喜你

當然，我希望可以好近禁望下終審法院個正義女神像。

天祐香港

歡迎歡迎！

多謝你關心後生仔呀

JM

720 -- 政府山 基督徒集結

uncle 你好

人人皆可連登

好多謝你地肯去了解
仲積極去學點用
眼濕濕

香港人，We connect

同我老母同年

歡迎來到。平等既世界

Pish

你好歡迎

Uncle welcome

Home is when we are together
721 721 721

呢1,2個月真係連登全盛時期
但其他日子就.…

我都係
經過六月
覺得點都要有個acct

MeTop

我驚嚇親d uncle auntie
平時係真廢青

我都係呢張，全手寫；

仲有passport

銀髮

Yeah 好高興

大歡迎

廢中認真問，請問點樣摵甩P牌？有個P牌好驚留言怕俾人覺得係鬼入嚟攞料

外國巴點算

師兄好波！大家同一個年代，加油！721見。

welcome
記得上連登勿認真

預祝生日快樂

後生仔登記做選民
選民登記做連登仔

結左婚未？
有冇仔女？

呢家就1個月
不過好多人都反應要延長時間為1年或者單野完左

Support

我細個住沙田，以前八百伴超級市場食飽免費試食先返屋企⋯⋯上星期日堅㷫

好羨慕
我老豆老母覺得我俾人洗左腦
只係聽街外人講
靠叔叔你地宣揚開去

歡迎銀巴

係 個邊好藍 呢度好黃

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯

認真
而家叫大是大非既日子 連登先真正發揮左佢既價值
他日連登變返做一堆痴線佬聚腳地個時
唔好覺得唔慣

長年唯毒廢中，我今日都開咗連登鳥

30幾歲叫廢中？
咁年青就應該勇武啦，扮老就唔使做呀

輕輕解釋下
網民有時覺得啲內容好，會集體回覆一句「推」
等多啲人見到
呢排每一期都會用唔同嘅字去替代推，好似612之後就係我無野講，我要見律師，呢兩日就係721見

即係我好同意你咁解je

大概上一兩頁已經有人答左
大概一個月後會自動消失

上連登勿認真 要分真假

We connected歡迎巴

721金鐘見

唔好意思。。

721見

有料

歡迎👏🏻

除左藍絲同親中個班

今舖真係全港we connect

喺公司一路做嘢一路睇你嘅留言，終於全部睇曬，睇到有少少頭暈。非常震憾！

唔好意思呀，我未能續一回應 。我完全冇諗過我呢個post會有咁大回響，你哋真係好厲害！特別多謝嗰四千幾個正評。

同樣令我有點意外嘅，我呢個post 竟然令到好多同我差不多年紀嘅同路人出來，揮手相認。有幾個兄弟仲話因為我呢個post影響到佢即刻去開個連登戶口，感動！

以後大家一齊努力，要扭轉這個暴力政權。

呢度好撚癲，uncle 睇路

齊頭30歲廢中表示, 我地呢一代未必感受到港英同特區既差異, 但我地見證住整個特區時代不斷持續腐敗, 每況愈下

我身邊30左右既人正正係事業起步期, 又未到收成期, 好多時候開始敢怒不敢言, 開始有包袱唔敢上街衝擊
唔駛出面既活動, 我地絕對會大力支持 $$$

加油, 年輕人

我都要打返去拎Netvigator email...

00後表示都係今日開

睇完要思考
唔係每個說話都有用/帶善意
一齊開開心心上連登
呢度粗口橫飛 講聲唔好意思先

仆街變廢中forum

uncle有冇上成人台

720對家集會方針

歡迎uncle

改口叫銀髮族啦

唔幫佢地開ac？

全球最多基佬上既討論區

下我就係啱啱（15 mins ago）用netvigator開

更新左90日 你個p又掛返上去

uncle, 呢度粗口多，心直口快，但好貼地，唔好介意

歡迎uncle
上連登勿認真
鬧交粗口橫飛好常見
小心好多五毛留言
希望無嚇親你

發幾次夢都係夢見自己響金鐘做物資
咁算唔算

講多幾句己經鬧交，黑警打走緊既示威者就話條片剪到咁，斷章取義，示威者打黑警就話暴徒，佢地完全拒絕睇其他媒體

我係CDROM咗好耐嘅八十後
今日終於開到acc好開心呀！！！！
見到個P字都開心～～～

We connect!

我也是新會員，一齊加油呀！

支持你啊uncle

我父母係深藍長者，只會信假嘅新聞（ 已經唔止係tvb level ）完全我講任何嘢send任何嘢畀佢哋都唔聽唔睇， 會自動過濾我 ，我都好希望我有個你咁嘅爸爸啊

你係咪要睇隨緣係立場寫果篇文宣資料

願聞其詳

好一個反面教材 畀叔叔了解吓做個連登仔需要咩level嘅判斷力

hello uncle

[文宣必看] 立場啱啱出左篇藍絲功略

無和理非就無勇武
無勇武就無和理非
做一不可

睇咗呢個post 先講：

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

究竟你係咪年青人扮老野

記得幫下你啲老友都開返個啊

we connected
721 見

721見！

唔明就問呀
不過唔好亂咁流出個人資料！

成人台 老少咸宜

叔叔巴打
We connect

Thx

Thx 另外想問多樣，有人reply自己的話，會唔會notice ?而家我要靠瘋狂搵返自己個留言先知有你地回覆我🤦🏻‍♀️

me too!

未甩呀

Hi叔叔我係90後

Hi 巴打 歡迎

60後，都喺近來加入
年輕人，努力，記住保護好自己，想不通的話，去放空一下，再歸隊。

可以去設定開返個通知

Connect!

連登仔傻嫁

我都係上星期開的🤟🏻🤟🏻🤟🏻

幾經辛苦搵到個 email 開 account

721 金鐘見

點解唔會？好難咩？

利申： 6x歲絲

我都係用Netvigator開acc

所有連登仔都係鍵戰
連登廢青 邊會行出街架

歡迎
呢度有唔少五毛（大陸打手）
剛黎報到
睇post 時睇埋樓下留言講乜會比較好

歡迎巴打加入

歡迎伯伯

掹車邊做唔到90後嘅我表示... 有人墊底幾好

會既話 成班連登仔一早比差佬拉哂啦
唔洗擔心

啱啱睇左隔離post
佢話講野果陣加返啲字眼保護自己就夠

睇黎連登就黎要開返個銀髮台同親子台了

歡迎你
好人一世平安

身邊有無朋同你講抗爭黎都嘥氣？

Done 多謝指教
721街上見。不撤不散

#我無嘢講

連登愈來愈出名
資訊太多 請小心消化
保持理性

只求志同道合嘅手足

叔叔你好，後生仔用語可能比較潮，有唔明既話即管放心問

銀髮巴打你好

你好呀 叔叔

我係70年代尾出世 都係啱啱開到新戶口

香港人加油!

支持！多謝你呀歡迎歡迎

各位叔叔巴打嬸嬸絲打

welcome welcome

多謝你

我信呀
佢地多數口講語音
唔係打字

歡迎你! 記得share 多d 連登比你ge 朋友 後生都需要年紀大ge人ge 支持!

哈佬巴打

講真，我哋依一代真係就係由舊登同連登文化組成

記住係任何情況下都唔好係連登post, 個人資料出黎

Hello 絲打你好

返成人台啦

我幾經辛苦都開左

叔叔歡迎你隨左時事外你無聊可以去下成人台

We are Hong Kong
We connect

60 年代應該唔係依張
應該係英國紋章而唔係香港紋章

應該係咁的樣:

支持

We connected

歡迎你加入呀,同路

支持銀髮區蓮燈

我都有呢張

上香討撐吓連登都好！

都有啲難
難set個時段
有時野餐去到凌晨1,2,3點
熱門啲roadblock, 義載資訊好重要

歡迎你啊！真係好感動

生日快樂

你點睇我哋想開返個蓮登

歡迎 但謹記
上連登勿認真
保持獨立思考最重要

巴打仲要大我爸爸一年
如果我爸爸都有咁醒就好
真係爸打！！！

歡迎，睇黎連仔就快要開多個親子台

代表連登歡迎你

恭喜晒

會唔會太qq😂😂😂

歡迎!

絲打好叻呀！！！
青春常駐 肯學年輕人玩意
心境夠曬年輕

琴日啱啱喺地鐵見到有個阿叔係咁google連登仔,唔知係咪你😎🤣

we connected

叫多d朋友仔黎

歡迎加入，感謝你的支持！

我都係特登問pccw比返個log in 同password我 申請連登戶口
Proud of 連登

歡迎～

我都係啦，頂唔順香討，CD咗一陣高等，69前發現一個連（band of brothers)，又係問ISP落返個從來冇用過嘅email，一步到位skip做高登reg呢度

前輩們we connect

歡迎歡迎我都係P牌仔

我係60後的媽媽，今日用HKBN先開到戶口。97至今眼見好多事情發生，政府處事每況愈下，二十幾年內心好多不滿但自覺無力改變，都已經認命了！但6月至今發生的事，令我知道原來未算絕望，仲有機會爭取番自由民主！多謝連登的年輕人令我知道一味忍讓只會俾人踩上心口；自己唔爭氣就無人可以幫自己！所以從來不參加集會遊行的我都忍不住要行出來，雖然不能每次都參與，但721我已約左我個仔一齊行，大家維園見！Be Water!

頭先搭巴士，有個目測40尾50頭既巴打上緊連登，睇緊721既post，有冇acc就唔知了

新身份證戴返個套好d

我用錫紙包住左

叻呀

大過家父

上網睇多啲可以學多好多野

同我老豆同年
hello uncle
We connect

小弟之前都係CDROM，卒之登記上水課埋金，大家努力，保衞香港.

推,

見唔到自己個p

好醒目

絲，預祝您生日快樂呀！

Auntie 識玩

今日真係好開心，原來有咁多同自己差不多年紀背景嘅同路人，都有睇連登。我不孤單！

我哋可能30年前喺跑馬地一齊唱民主歌聲獻中華，一齊喺舊新華社門口嗌到聲嘶力竭，一齊喺維多利亞公園唱k歌；30年後我哋竟然喺呢個連登討論區再相遇，Re-connet。

正呀
咁快啲教你嘅朋友點開連登account 啦

你都好勇喎妹妹，show 埋月份，仲要係新智能身份證。我都唔敢出月份呀！

小心蝦腸同直必腸就得
罵戰呢家嘢唔洗認真唔係怕血管支持唔到

P牌第一post
好緊張

林奠果然令香港 “we connect”
歡迎你

1月同12月咪一樣都係60後，唔show樣嚇親人就ok啦

歡迎你呀肥絲，今日好多人第一次出post呀！ 我都係今日註冊，呢個都係我第一個post同第一個留言。

肥絲我電腦白痴，爬左好多文先搞得掂😭

好感動
冇諗過係連登會同你地接觸到

你好絲打

WE CONNECT! 721港島見！

真係好痴線，以前覺得我80後都算老鬼，而家竟然有老過我阿媽既巴絲打出現

金鐘圖終於唔係得兒登仔啦

請先自貼

明明熱血中坑哥哥同我爸爸差唔多年紀，可惜我爸爸淨係活喺自己嘅世界，睇佢想睇嘅嘢，信佢想信嘅嘢

叔叔 希望721見到你

銀髮模式 硬係覺得有d長輩係到會收儉咗

同路人 (70後)人在外國冇ISP 電email 一直做CD Rom ， 今日見到呢個post 決定問香港親戚借email 註冊。 人在外國 好多嘢都幫唔到手 會盡量幫手推post。

多謝各位叔叔同姨姨支持

蓮燈

同我屋企件藍底廢老一樣大
叔叔你好 歡迎黎到連登
希望你唔好比我地啲on9野嚇親

師兄，唔好咁洋葱得唔得呀？ X ！

呢到最出名係ICON

感謝你地都為年輕人發聲

我都快40歲，都唔怕比人標籤做廢中，作為一個和理非，民陣的遊行我都盡量出席，讓我們一班所謂的廢青，廢中，廢佬721繼續上街發聲，我地廢柴同盟要比所有人睇見我地的韌力，永不放棄

自己香港自己救，721見，哀兵必勝

老人家見攰可以休息下，請保重身體

呢個真係
明明前個一個月呢到仲係廢青集中地

好多謝你嘅熱誠

住外國
好多野可以幫到手

仲有啲18禁圖

你好呀！打個招呼先。 我都係新會員，仲未熟習連登嘅運作，又試過講左啲唔啱聽嘅說話，立即被巴打鬧話我係5毛。 當時都有啲愕然，不過再諗，呢度嘅文化就係咁，唔好太上心就是啦。
歡迎你呀！一齊慢慢見識呢個新天地啦！

九十後表示：多謝你！

講到眼濕濕
一起上啊,阿叔

熱血叔叔721見！！！

我都想叫你一聲媽媽
點解我媽媽唔識咁諗

香港人齊上齊落! 多謝有咁多中年連登仔支持

當然算！！！！

真係一樣米養百樣人,無知識真係害死人,乜都唔知,家中兩老本來見到示威,衝突就覺得係年輕人唔岩,我慢慢同媽媽解釋點解年輕人要出去,講完一大輪,佢話聽聽下又幾有道理,奈何老父無受過教育,係真正廢老...

快D去成人台開眼界

連登 係愛國愛港基地
要識到咩叫曲到圓

平時好多咸濕同基佬貼文

我知！！！仲係手寫嘅出世紙
仲keep得咁好我估叔叔你一定好企理

歡迎
小心好多分化post
要fuck check

Welcome叔叔

你地好可愛呀

你好 叔叔

小心曲線同分化post 一齊加油

G持我母親都問我點樣上連登 然後我教左佢

我呢個八十後廢中都系剛開account

呢個年紀點解決性需要？

一齊為香港出力 守護我地既價值

都好似唔止係中坑啦
連登講野好直接 又粗口
有時又好多假膠
不過出到黎大家都好好

60 後無理由打字全部口語又或者無簡體字

Uncle封鎖人要學呀
對付啲五毛 放假料既人

1.禁一禁個會員名
2.再禁箭咀指住個圖案

BNO 係護照黎

好慘
佢地連香討都冇上？
有冇諗過cut cctvb？

多謝你！

90後 都係今日開

80後廢中留名支持

睇完你呢個post 我都即刻申請左個連登戶口
見到班細路仔咁出力 我成日睇post想留言都留唔到
多謝你俾動力我 見你係60後都用盡奶力開戶口
同多謝一班為香港出力既連登仔連登妹

笑咗

無呀屌，佢地連fb都唔識用，我已經幫佢地裝左香港01，相對無蘋果咁抗拒

721港島見
推721post,裝備post
文宣要做足，fb,ig,
落街派傳單、遊說、講黑警仆街野
連儂野宣傳

銀髮巴打好野

好感動 反送中團結咗好多香港人

我同你一樣，終於搵得返netvigator 既email
大家721加油

721 維園見
1）有人講咗「唔好再覆」就唔好爭住屌一毛、恥笑一毛，亦唔好跟住留「唔好再覆」，否則等同推po。 2）俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。 3）新聞po睇日期先覆，小心一毛伎倆：有人推舊po、出引戰po、傳聞po。最後，721去遊行！

你呢個 login名好面熟，因為好特別，我有印象喺 Baby Kingdom 教育版都有人用呢個名， 我可能喺bk同你傾過計。

Anyway, 大家一起抗爭，為自己，為年青人，為香港的未來。

多謝你的教學， 好有用， 睇到喇。頭先差啲唔覺意封鎖咗你添！

預祝生日快樂 身體健康

絲打你好 歡迎

真定假呀

好神奇！真係好神奇！我完全冇諗到我呢個post會有咁大影響力。 我一心諗住第一個post 寫多少少嘢， 唔好咁齋而已。

慢慢嚟呀

我睇完你個post即刻去搵方法開acc! 原來以前讀U原來仲有校友Email!!!搞完一輪終於開到account一齊做P牌仔

跪求連仔開1001

好兄弟！ 721上街見！

多謝你地
但721之後既事無人知同諗到
要保護好自己同個仔

係呀，我哋要豁出去，同年青人一起去抗爭。加油！

我都有諗你會唔會禁我個名黎試

香港人加油熱血中坑加油

唯有希望有朝一日佢地既朋友開始玩連登
但電視仲播緊tvb？

嘜野係 1001 呀？

呀叔早d訓唔好玩電話玩到咁夜多謝你g持後生

一篇post夠1001個回覆
就會鎖起冇得再傾

welcome hong kongers
1001指回覆上限係1001 要連仔解限制

多謝你去了解我地年青人

寧願佢地沉迷成人台好過沉迷屯門
唔講啲咩 起碼高質好多

Be water！

典解呢兩日咁多長輩

P牌仔連登叔

我屋企個電視主要都係用嚟睇YouTube, 反送中之前連新聞都好少喺電視上面睇。而家就多咗睇電視嘅新聞， 但主要都係去 facebook 睇立場新聞同埋香港01。

香港人！721金鐘見！

你真係有心，好sweet！

一句到尾：

唔分化唔割蓆唔篤灰

Welcome to LIHKG

咁都好d 仲有得救

呢到平時好多痴線佬
記得人地講咩都半信半疑好啦

支持銀髮巴絲
Welcome to 連登

Uncle你好歡迎你啊

連登仔冇分年紀既

欣賞您

我係賭然時代的人

認同，唔係個個頂得順連登仔啲毒舌同偏激
所以上連登勿認真係大道理

巴打上左咁耐
開始知咩係假膠未？

幾好，好過嚟啲小學雞

見到自己出嘅post咁快有一千回覆 差唔多一萬正評
係咪好開心呢
支持同路人！！

無知一問呢本係咪最舊嘅BNO?
從來未見過

P牌都要分返黃藍

我係中坑一名，都係剛剛攞番netvigator account

加油，一齊努力

俾你第一次開po就破1001

留意返，連登其中一個核心價值係寫正字
系
係

1

其實我都想問。膠就係粗口的諧音，大約係戇居，虛假，玩嘢，惺惺作態的意思。 假的膠就唔係好明……

721！

唔好話我太多疑
以一個60後嚟講，你打字冇乜錯字同都好貼連登文化喎
通常都會打簡化字

歡迎 銀髮巴打

你好叔叔！多謝支持！

我幫另一位師兄代答啦。 呢本唔係 BNO, BNO 係紅色的。 呢本係英國屬土公民護照， 係港英殖民地時代我哋嘅旅遊證件兼護照 ， 只係簽發畀喺香港出生嘅香港人。 但係中英聯合聲明之後，英國政府開始不再簽發呢種護照畀香港人，取而代之只係發出 BNO.

一些故意成為膠的人，均被列為假膠。通常假膠者「造膠」的原因，都是引人注意，搏做每月之星，但技倆往往快被人看穿。

仲有真心膠 自膠 派膠

你可以睇下以下呢個網

個網寫既高登算係連登既前身,因為好多user不滿高登CEO,所以連登既Admin開咗連登出黎,今時今日既高登漸漸比人遺忘了,可以不用理會

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

其實我都唔信

但呢一排親眼喺街見過50歲以上嘅人、C9、大叔上連登然後我信了

終於唔係兒登

好癲!!!!好熱血cls

廢中P 牌仔報到

3年前開

我70後，都撚左幾日先搵得返個alumni account

絲打個名可以改一改 以防畀人起底

歡迎各位大哥大姐

唔好意思，借個位黎救連登

[清三毛，救連登] 我有一計，解決 $0.3 三毛，其實唔難

仲大我爸媽幾年
Welcome to lihkg

謝謝你
721見！

歡迎銀巴銀絲

歡迎嚟連登

注意返網絡安全，保障自己私隱，唔好講太多有辨識度嘅嘢啊

新身份證有RFID
最近香港咪裝智能燈柱嘅？
佢可以感應到身份證上嘅RFID，得知你嘅行蹤。
所以加返個防RFID感應器嘅套/包錫紙會好啲

加油 V抗叻突

銀髮巴打，歡迎來到自由之地。
但提醒返巴打，呢度都有大量支那機器，
要分辨清楚是非對錯，
但相信你既社會經驗絕對無問題既！

但你個會員名似資深連登仔

爸打你好

Uncle你好
我地721見！